Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 3,25%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 4,25%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 2,75%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 3,25%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 4,75%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 4,5%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 4%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 4%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 3,5%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 1,5%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 2,75%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 2%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 3%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 2,75%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 2,75%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 3,75%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 2,5%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 4%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 3,25%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 4,75%
Index : 20	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 3%
Index : 21	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 4%
Index : 22	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 2,5%
Index : 23	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 3,5%
Index : 24	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 3,75%
Index : 25	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 5,5%
Index : 26	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 2,5%
Index : 27	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 3,75%
Index : 28	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 2,75%
Index : 29	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 1,5%
Minimum = 1,5%
Maximum = 5,5%
Różnica = 4%
Średnia = 3,33%
